連登ID比人知道咗 屌你老母

點算

申請個新

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

話唔係自己
有人拎自己部機login過

樓主好靚女想屌

你估下我係邊個

照用
我就是最好例子

自己自爆先

ok網絡公審

即刻留言話個ac同朋友share用

利申 借朋友ac

交換

不嬲都係share

利申:警嫂